#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "OAuth authorization disabled"
msgstr "OAuth授权<a href="%s">已禁用</a>。"

msgid "Providers"
msgstr "服务提供商"

msgid "Provider label"
msgstr "提供商"

msgid "Position label"
msgstr "位置"

msgid "Allow label"
msgstr "允许"

msgid "Providers updated redirect"
msgstr "提供商表已更新。"

msgid "Provider updated redirect"
msgstr "提供商数据已更新。"

msgid "github"
msgstr "GitHub"

msgid "yandex"
msgstr "Yandex"

msgid "google"
msgstr "Google"

msgid "Callback label"
msgstr "回调URI"

msgid "Callback help"
msgstr "用户授予或拒绝应用程序访问权限后返回的URI（对应OAuth协议的redirect_uri）。在提供商服务器上注册应用程序时必须指定此地址。"

msgid "ID label"
msgstr "客户端ID"

msgid "ID help"
msgstr "在提供商服务器上注册应用程序时可以获得的标识符。"

msgid "Secret label"
msgstr "客户端密钥"

msgid "Secret help"
msgstr "在提供商服务器上注册应用程序时可以获得的密钥（密码）。"

msgid "Change data help"
msgstr "如果要更改数据，请启用此复选框"

msgid "Sign in with %s"
msgstr "使用%s登录"

msgid "Sign up with %s"
msgstr "使用%s注册"

msgid "From %s"
msgstr "%s"

msgid "Provider response error: %s"
msgstr "失败。<br>提供商响应：%s。"

msgid "State error"
msgstr "状态参数错误。"

msgid "Token error: %s"
msgstr "访问令牌请求失败：%s。"

msgid "cURL disabled"
msgstr "PHP中的cURL扩展已禁用且allow_url_fopen = OFF。"

msgid "cURL error"
msgstr "cURL错误。"

msgid "User error"
msgstr "用户数据请求失败。"

msgid "No new regs"
msgstr "此论坛不接受新用户注册。"

msgid "Email message"
msgstr "从%s收到的这个邮箱属于一个已注册用户。<br>也许您使用了其他提供商登录或使用了用户名+密码？"

msgid "Already linked to you"
msgstr "此账号已经链接到您的账号。"

msgid "Already linked to another"
msgstr "此账号已经链接到另一个用户。"

msgid "Email registered by another"
msgstr "从%s收到的邮箱地址已被另一个用户注册。"

msgid "Account linked"
msgstr "账号已链接。"

msgid "Identifier label"
msgstr "标识符"

msgid "Email label"
msgstr "邮箱"

msgid "Verified label"
msgstr "邮箱已验证"

msgid "Account removed"
msgstr "账号已移除。"

msgid "First time Register?"
msgstr "您是第一次来这里。要注册吗？"

msgid "Email banned"
msgstr "从%s收到的邮箱地址已被禁止。"
